星期一取消開會，仲出唔出好？

佢撒回先唔出

取消開會=撤回

你知唔知你自己已經中左佢地計

不撤不退

義士唔洗救啊

出

一定出 保持戰意！

救人啊

撒回就要求撤消控罪

想搏星期日啲人唔出 拖字訣喳
咪中招

出 老閪都出 一日唔撤回都同佢死過

一定要出

x2

出呀，仲有被捕人士

睇嚟想拖住你班友，拖幾個星期，睇你地遊得幾多次行。如果你硬衝要求撤回，佢又可以屌9你地。睇嚟要諗下有咩方法解決

都啱既

你地兩日都出?

出 就算撤回
唔好忘記有人被人拉 有大量警察濫權
全部都係事後要處理既事
一定要保護自己人 懲罰對家

出啦

為免消息混亂，經向秘書處了解，新聞稿內容只是未知主席何時恢復會議，所以星期一和二只是未有會議，而不是取消會議。 #請留意後續發展

From 慢必Facebook

【1906 即時】張超雄親自聯絡立法會副秘書長，以確認有關會議的安排，得悉此新聞稿只是秘書處自動發出的日程。要待主席有指示才能確實是否沒有會議。大家要留意消息。

目前，議員並沒有收到任何電郵或SMS訊息作實安排。

已Block 柒

問下姐